和理非，香港人， 我們全世界出去跪叫佢地收手

唔好理面子 唔好理尊嚴
最緊要救到孩子🙏🏼🙏🏼

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

阿sir 你都on99

cls 乜撚嘢都話係呀sir

唔啱聽可以討論
再咁落去真係玩撚完

跪？你不如去舔共啦

On9

班狗冇人性，你跪都係唔會放過你

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

係呀我係戇鳩，閣下有咩高見？

如果救到任何一個仔，我舔鞋底都願意

唔係面嘅問題，係有冇用嘅問題

弱撚智,未反抗就先求饒

係要求命令警告佢地收手，唔係求佢地，不過真係要去